<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on TSM</title>
    <link>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/</link>
    <description>Recent content in Blogs on TSM</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 21:02:35 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://hugo-profile.netlify.app/blogs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>AG 2024</title>
      <link>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/ag2024/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 21:02:35 +0200</pubDate>
      <guid>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/ag2024/</guid>
      <description>Le Triathlon Saint Maur fêtait sa deuxiéme assemblée générale !! L&amp;rsquo;occasion de faire un apéro dinatoire chez notre président et de faire une photo de groupe avec les anciens et nouveaux adhérents. Déjà 58 adhérents en cette deuxième année. Nous avons évoqué :&#xA;Le passage sur l&amp;rsquo;application IDO App pour l&amp;rsquo;entrainement et la gestion des événements sportifs. La réinscription. Nos difficultés pour l&amp;rsquo;obtention d&amp;rsquo;une ligne d&amp;rsquo;eau. La forte participation du TSM au premier triathlon club de l&amp;rsquo;année à Vendôme (22) (20 sur le M et 2 sur le L).</description>
    </item>
    <item>
      <title>AG 2023</title>
      <link>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/ag-2023/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 09:04:02 +0200</pubDate>
      <guid>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/ag-2023/</guid>
      <description>Hier Triathlon Saint Maur fêtait ses 1️⃣ an () !! L&amp;rsquo;occasion de faire l&amp;rsquo;AG (Assemblée Générale), un apéro dinatoire à Ville de Saint Maur des Fossés , et faire une photo de groupe avec nos superbes tenues fabriquées par Inverse Teams !&#xA;Et nous serons en force au Triathlon Deauville Normandie le 17-18 juin 2023 !&#xA;Déjà 28 adhérents la première année et beaucoup de demandes pour nous rejoindre pour la prochaine saison.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Première sortie des tenues</title>
      <link>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/premieretenue/</link>
      <pubDate>Mon, 15 May 2023 22:39:24 +0200</pubDate>
      <guid>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/premieretenue/</guid>
      <description>Premières sorties officielles de nos tenues TSM ces derniers jours sur divers triathlons et courses vélo de France et de Navarre.&#xA;Julie &amp;amp; Antoine sur le triathlon S du Chemin des Dames le 14 mai Philippe sur le triathlon M d&amp;rsquo;Orléans (3h00) le 14 mai Noel sur le triathlon M de la cote bleue près de Marseilles (2h51) le 8 mai Stéphane sur la course vélo Mediofondo Vosges 120km avec 2600m D+ en 5h20 le 14 mai Gabin sur Swimrun court (2.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ouverture base de Choisy</title>
      <link>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/plongee-choisy/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Apr 2023 22:12:29 +0200</pubDate>
      <guid>https://hugo-profile.netlify.app/blogs/plongee-choisy/</guid>
      <description>La natation en Eau libre est officiellement ouverte depuis début Avril.&#xA;Deux samedi de suite que le Triathlon Saint Maur #TSM est le club le plus présent malgré une eau à 12 degrés. #BaseChoisyLeRoi&#xA;PS: Ouvert uniquement aux adhérents FFTRI + cotisation auprès de Comité Départemental Triathlon Val de Marne - 94</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
